陳姑娘︰(專家食屎)支那疫情非常穩定 豁免安排無問題

第三波血的教訓？我他媽的唔在乎，奶共是真理！

一名昨日確診、感染源頭未明的44歲男子，曾在9月底至10月初到訪深圳，從深圳返港後獲豁免檢疫。食物及衞生局長陳肇始說，患者在潛伏期之外的時間往返內地，當局仍在追蹤他的活動情況和感染源頭。陳肇始又說，內地目前疫情非常穩定，認為本港的豁免安排並無問題，不會因為今次個案卻步。

陳肇始出席一個電台節目時又說，目前有不少港人在大灣區城市居住，居於內地的港人回港後豁免14天強制檢疫安排，將於下月之內展開，初時會設有配額。至於食衞局與創科局聯手的「健康碼」研發工作已經完成，但香港與內地通關的先決條件，是本港疫情要得到控制，政制及內地事務局正與內地當局商討有關安排。

支那臭屎密冚緊係穩定

穩定=增加減少數量唔多 但本身已經好多

就係因為唔撚封關
搞到香港死咗成百人
我屌你老母

維尼說要有光，便有光
維穩說不要疫情，疫情都逃光了

說有病毒就有病毒

第三波死咁多人，只係粒數字

開關啦，反攻支那新加坡

開關開關
親我要去吃探魚

重啟經濟啦，鬥爆

開關開關，鬥爆